大家知唔個呢幅係咩圖？

係姜濤

0/10

咁都0

一岩一忽咁 好撚核突